覺唔覺食串燒都要燒菜食既人好撚on9??

特別係韭菜
真係比狗吃

係，燒完出黎好肉酸

港豬：食啲菜先健康 你識咩

係
我買啲返去炒牛肉仲爽甜

好食喎 得罪你

夠唔夠樓主咁肉酸

$10得一串仔
街市買到三大紮

金菇同茄子不知幾好食
不過當然要有肉啦
一啖肉一啖菜正到